強烈要求連仔開個火影海賊台畀班弱智仔喺個到開po開飽佢

唔抵得?
冇人討論你果d廢萌囡囡

不要這樣

佢地好善良㗎

開埋火影台

g持